{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69335&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주드림키즈풀빌라"
    },
    "text": "日常生活からしばらく離れて、澄んだ空気と自然を感じながら大切な我が子供たちと特別な思い出を作ることができる宿です。 宿の周辺には長角滝や粉龍遊渓谷、華寧荘戦闘伝承記念館などがあり、観光に最適な場所にあります。 宿泊施設は外部にCCTVが設置されて安全のため管理されており、子供プールを利用する際には保護者の同伴が必須です。 また、客室内では臭いがしたり油っぽい料理は調理が不可能であり、入室は5:00以降に可能であり、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 宿泊施設にはプールビラ号、3号、スイミングスパ客室などがあり、プールビラ3号はぬるま湯料金が追加で請求されます。 ペンションでは駐車が可能で、客室内には冷/温浄水器と哺乳瓶消毒器が完備されています。 バーベキュー施設は全室に個別バーベキュー場があり、室内では電気グリルバーベキューができ、屋外では炭とグリルを一緒に使用できます。 雨天時は4人以上の場合でも電気グリルと炭、グリルを一緒に使用することができ、追加費用は現地で決済されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要ですし、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には長角滝や粉龍遊渓谷、華寧荘戦闘伝承記念館などがあります。"
        },
        {
            "question": "子供プールを利用する際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "子供プールを利用する際には保護者の同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間には制限はありますか？",
            "answer": "入室は5:00以降、退室は22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では臭いがしたり油っぽい料理は調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には冷/温浄水器と哺乳瓶消毒器が完備されております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、全室に個別バーベキュー場があり、室内では電気グリルバーベキューができ、屋外では炭とグリルを一緒に使用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 385
    }
}